共和黨參議員 這位中共外交部小醜 把我屏蔽了

中國外交部發言人趙力堅對外推特官號上指控美國士兵可能將新冠肺炎病毒帶到武漢事件繼續發酵。美國議員指控趙力堅在推特上屏蔽了他們。被屏蔽的美國議員譴責說，“事實是，中國共產黨在這個病毒上對本國公民和世界說了謊，他們要負責。”在星期五的白宮記者會上，特朗普總統回答記者提問時說，大家都知道病毒是哪裡來的。

共和黨聯邦參議員霍利（Sen. Josh Hawley, R-MO）星期五（3月13日）在推特上說，中國外交部發言人趙立堅在推特上把他拉黑了。據霍利在推特上說，“我很高興地報告，這位中國外交部小醜把我屏蔽了，因為我敢於挑戰他有關美國要為新冠病毒負責的明目張膽的謊言，”霍利在推特上說，“事實是，中國共產黨在這個病毒上對本國公民和世界說了謊，他們要負責。”

推

小學雞到 仲話口交部

Block 鳩人就以為全世界唔知中國搞到咸球鏟
掩耳盜鈴